比起大學,社會更痴線

搞到中小學生都自殺

可唔可以抓曬d壟斷者去坐監

學校係社會縮影

宜家正好說明點解大學咁變態

因為社會更痴線

有冇人入黎駁下